有冇人都係咁？

就算同其他異性出去幾開心都好
但始終唔及同ex出去咁開心自在

如果可以 我都想同ex一齊開心自在咁生活落去
就算發生咩事都好 至少佢都係身邊

就快情人節啊 唔知佢會同咩人過呢

曾經係咁。

用咗四年放低初戀，知道佢結咗婚，大埋肚就嚟生先死心。

到今個月，以為遇到真愛，點知一齊咗幾日第二任先話唔想拍拖，但其實我心知佢唔夠鍾意我。

為何戀愛可以當做吸過半支煙？

本身係sheshe, 圈子細，好難識人。

一直都係戀愛狂，好想搵到一個愛人度過餘生，但初戀同第二任都唔想同自己過。

其實好灰心，但依然相信會搵到對嘅人。

現實已經成日同朋友放負，唯有上網呻。

反送中、武肺、失戀，已經唔想喊，只係覺得做人好難。

或者我應該慶幸第二任幫我完全放低咗初戀，但第二任其實成為咗使我心傷嘅嗰位。

Sorry講到1999